裁員通常係IT開第一刀，第二刀係HR

係香港先至咁on9

炒HR係德政唔該